想問下最擁護民主嘅黃絲帶們係咪已經承認咗支持美國共和黨一黨專政

連民主最基本嘅概念都唔明 淨係識賴地硬 唔怪得知智商正常嘅人(熱民)都唔認自己係黃

只能推。

你先攪清楚乜L嘢叫 一黨專政 先啦

賓

所有不利既新聞都係左膠

唔講政見，有冇人可以駁到國師陳雲(國師)呢篇野

你收皮啦今日誤判咗未呀柒頭

似你唔明

自己錯睇唔到，n賓錯，n賓有大罪

誤判左啦 佢拉我po已經算係

佢又笠

咪撚再回狙擊水門雞盆菜嗰post

#134 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

點睇琴日反哥打到佢冇得還手

牠咁廢，夢都可以啦

夢嘅定位係收割者 次次打完網戰幫手留下sosad 做多啲都唔識啦

拜登上台可唔可以舉返美國旗

人哋想美國玩民主集中制
民主集中制都係多黨政治

智商正常的熱狗？

此po已完

地獄最熱嘅地方留咗比條刷頭

有咩問題？

佢可能係反熱嘅泛民賤種，佢除咗喊咩都唔識

安慰咗張竹君未呀你柒頭

見到侵粉真係感激香港無民主

拉，垃圾post

你無政府主義者似弱智